老豆老母性慾強

有冇人聽過或者見過老豆老母扑野
我細個嗰陣有自己房都會痴埋去老豆老母間房訓，半夜聽到啲聲嘈醒咗，打開眼就見到佢地2個啪緊嘅場面，雖然熄咗燈但都勉強見到佢地嘅輪廓。之後俾老豆見到我打開咗眼，但嗰陣太戇鳩以為眼珠黑色，周圍又黑媽媽所以唔會發現到我打開眼。最後印象係俾老豆抱返去自己房。但其實一路都未知發生咩事，只係覺得佢地2個古古怪怪，無啦啦抱走我，到升咗中先知道咩事
到咗依家，老豆老母啪得更加猖狂，佢地夜晚11點幾話訓，之後我繼續喺房開哂大燈玩手機，但每次佢地話訓之後隔咗5-10分鐘左右都會首先聽到開櫃桶聲，之後拆包裝袋聲，冇幾耐就有佢地叫聲 初初聽到好崩潰，但依家已經麻目咗。
有冇巴絲分享下你地嘅經歷

樓主
好想同樓主都啪啪啪埋

感情咁好嘅

都唔明有咩好崩潰
好過嘢都唔扑
我同細妹同老豆老母一齊住主人房
好想比啲二人空間佢哋

啪返俾佢地聽 以其人之道 還治其人之身

想生個細佬妹俾你

請問樓主老豆老母唔扑野嘅話點會有樓主？

一齊三P 囉

有咩好崩潰, 唔啪點會有你呢條懵撚出世

我講咗十幾年想要呀妹

聽到啲叫聲真係好難為情

係自己屋企閂埋門係自己房扑野都唔得
真係哂米飯養你個仆街仔
自己搵錢搬出去囉

我仲喺個pool度

好尷尬

就係冇閂門 唔明點解唔半夜先扑

終於有人明我

有無聽到扯晒旗 老母d叫聲淫唔淫賤

樓主係絲打
點解崩潰

其實係好事嘅 但好似冇諗過我感受

自己一個都可以叫比佢地聽

試下除褲摸到自己濕哂之後開佢地道門
話我都想要

絲，因為之前未聽過佢地咁嘅聲

不了不了

If you can’t beat them, join them

絲，老母好撚淫

唔想破壞乖女嘅形象

但太光明正大啦

好撚正常姐
我都晚晚扑野啦

d袋用完著晒火，
咪夜媽媽落7仔買袋，
仲扮晒野話買糖水囉。

真絲？
等我同你以其人之道還治其人之身

你老母正唔正

樓主一定係淫底

咩袋

真呀 我唔想用依招

我老母話後生嗰陣好多人追囉 算唔算正

父母感情好係好事

依啲點會遺傳

個個廢中都成日吹噓自己後生個陣㗎啦

其實係

唔通你....冷感?

我覺我絲可以考慮下搵個男仔破處，我覺得你老豆老母都係開通果d，到時可以玩大合奏

個個老母都話後生多人追架啦

未至於中年㗎

試下比啲signal提佢地你未訓囉

樓主應該好細個

但我唔開通

屌，扑野都要比你管

我成人嚟㗎啦

冇管呀 你扑啦

洗唔洗我開通下你

有咩問題

咁佢地幾歲

佢而家幾歲

你都打飛機啦 佢地扑野有問題
又唔係無房比你
咁撚多野講做乜

樓主母親都咁放淫
相信樓主一定後浪推前浪
五門八派 咩招都學埋
我都有意同你過2招交流下
唔知絲打點睇

佢地就係知我未訓都照啪

你未被開發姐，你流住你老母既血，唔好壓抑自己內心既獸慾

試過大叫細聲啲

自己搬出去啦 咁多嗲
生你養你唔撚夠？

咁咪仲好..

你都痴q線 日日都要扑咪日日3點先有得訓

痴線㗎

見到佢地準備要扑野咪自己落街買下野食行下囉

其實幾好 你好似仲封閉過佢地

真係好難以置信，居然仲會有黃種女人肯俾黃種男人屌
你老母有得食洋腸改良劣等基因都唔肯？

等我講句公道說話

樓主係試管嬰兒嚟

買對隔音耳塞聽講睇戲

諗得過

真係唔明有咩問題
兩公婆老夫老妻都仲會啪啪啪就證明感情好
你老豆又唔會出去叫雞

樓主應該慶幸

篤穿老豆啲袋啦

咩係洋腸改良劣等基因

3p

有包裝袋點篤

我明，但佢地愈嚟愈張揚

佢地只會細聲一次半次。
你扑過野，你就會明high到想叫係無得忍。

我會播到最大聲

重要既野要講三次

咁我都係早啲訓算，咩都聽唔到唔知道

手快㩒多咗

叫你老母生性啲啦，咪再俾你老竇呢挺劣等無毛黃皮豬污辱作賤自己啦
同優秀白人扑野引入優秀基因啦，而家愈嚟愈多黃種女人俾白人屌
真係好難以置信居然仲有黃種女人肯俾黃種男人屌

點解

唔係個個女人都崇洋

笑話 你咪又係想俾白人屌 邊個會同低賤黃皮馬嬲扑野

我同你出

佢地冇性欲你點出世

你可能繼承左d基因呢

笑左話自己老母淫得很
「但嗰陣太戇鳩以為眼珠黑色，周圍又黑媽媽所以唔會發現到我打開眼」
呢段又係搞笑,好鬼可愛

隔到音就唔使好大聲

好呀(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

細個諗野係冇腦啲 同埋同過fd講，佢地啲呀媽都冇我呀媽咁dry

咁多人狗你你又應

用緊廢柴耳機

屌你老母

大家吹下水姐

表情撚

個po好多厹
唔知假膠又好咩都好
好核突

我老母俾我老豆屌㗎咋

快啲做孝女孝順下你老豆

btw ex細個都係訓左父母係格離啪
佢醒左嚇到喊
然然比人抱走

ex應該有陰影 ？

真事

sor

真係見到都眼怨，仲有黃種女人肯俾黃種男人屌 認真講句，你自己有洋腸食都狗衝啦，好心帶你老母脫離黃皮豬家庭識返件高等白人，要改變社會風氣

屌你難為情 好耐無聽過

第一次見

佢哋擺明想叫埋你一齊3P

屌你

係咩 我成日講

樓主係試管嬰兒

唔係話唔信你
但你片又冇 聲又冇
咁都學人開post

你睇得a片太多上哂腦

到我有片有聲 你地咪又係會話我down條片返嚟

屌閪屌閪 我鍾意屌閪
屌閪真快樂

咁都有狗公

Pmed

佢地扑完未呀 快啲錄音啦

今日未呀

佢地幾歲？ 仲咁有心有力

冇人分享

樓主有需要pm我

2個都40頭

狗公收歛下得唔得
樓主唔介意 但我覺得好撚嘔心

試過咳醒
咁啱聽到老母呻吟
跟住靜左陣
就聽到紙巾聲

唔需要呀唔該

狗公

真心想大家開心share自己啲事㗎嘛

咁佢兩個性慾都咁強有無遺傳到比你

已經完場係好事

我都試過..........我就訓係隔黎
張床震撚到呢, 震到我醒左
個一刻係好想大叫...你地快小小啦, 我想訓教呀

建議樓豬安裝擴音機
問題才會得以解決

安裝費同部機會比個8折你 pmed

張床係咪要震爛啦

你父母貴庚

大大聲唱翻句 誰人大大力 誰人做愛大大力 成條入曬極刺激

會嘈埋隔離屋

40頭

乜嚟

4字頭，但個女已成年
絲打幾歲？

令尊令堂咁勁你性冷淡認真不孝

咁嘅鳩post仲推 最後奉勸樓主一句，做返自己識返個優秀白人過世，等後代唔使做低等黃種人。唔好再開呢啲post鼓吹黃種女識黃種男啦，試問黃種男咁雌性化，jer又細，又冇性吸引力，恩愛點會長久 有冇諗過點解白人由希臘時期（黃皮猴仲係原始部落）已經控制世界至今？因為人地基因優秀，高大靚仔，聰明有男人味，jer又大。呢啲post害死幾多黃種女 試問邊個黃種女唔想食洋腸？你自己有得揀都想食洋腸啦係咪

今年18

唉，好有同感

唔可以以偏概全

對唔住

( Show Blocked User - 白種黑鬼 )

願聞其詳

你敢講有得揀你唔會食洋腸 自欺欺人，不知所謂

仲自稱乖乖女

20頭生仔好出奇咩

做乜

真話是殘酷的，黃皮人就是賤

唔知 已block

可能比鬼佬搶左條女，癲撚左

你有冇男朋友？做愛果陣冇聲咩

唔好怪佢啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢親戚 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

次次都比老母啲叫聲嘈撚醒 有時真係諗過佢地係咪當我聾

有次一家去台灣，佢地就係我格離張床扑野 唉由細聽到大，次次第二朝都好老尷唔知點面對佢地

樓主破咗處未?😚
而家冇男朋友?😆

一個po 釣到成堆癡線佬

應該好憎女人

咩太光明正大，都入自己房，你大d就明嫁啦，好事黎

唔講唔記得，逢一家人去旅行，夜晚喺酒店必扑 唯有真係扮唔知

屌你老母冇人理你你就縮返入你老母返閪到啦屌你老母

樓主我好想做u記 點算

厹走開

做狗？

痴撚線，香港有冇咁多仔咁喉琴呀...見樓主開呢啲post就聊人扑野，仲要唔係假膠果隻

啱嘅

樓主令唔令女 收唔收兵

唔出奇
但都算幾早
咁後生就生，咁就一世

係 好想去同後生仔女玩下

收皮啦死毒撚

咁樣都幾幸福，結婚十幾年keep住恩愛

可以試下嘅

琴日in左今日冇電話 好頽 上嚟9up

唉

再等下

其實好正常 你老豆老母都知你咁大個女 對於搞嘢依一方面已有一定認識 覺得住係同一屋簷下 一家人又有咩所謂 樓主唔鍾意覺得老尷咪等佢地搞緊果時直接同佢哋講細聲啲囉

利申,試過兩點幾同佢哋講靜啲啦唔使瞓咩

仲要樓主咁細個都唔放過

好勇 我唔敢同佢地講性依方面

佢話呢一兩日 即係冇啦

可以做superhero

我又聽到拆包裝袋聲

直播

LIVE

樓主你爹娘感情有無好得咁緊要

你好彩啫
大把呢啲年紀仲未定性，好快玩厭咗又話要分手

講真, 你第日都一定會經歷依啲嘢 冇話勇唔勇嘅

開始計時

唔想出賣佢地

我淨係知呀媽係老豆第2個 老豆係呀媽初戀

成件事真係幾撚奇怪

自己扑野無問題
老豆老母扑野要開Post講

依家係機會俾你大叫細聲啲啦嘅時候

所以好羨慕呀媽咁快揾到好情人過世

睇晒樓主d 回覆 覺得你似d比較保守既人
btw 厹真係好撚煩 死返去成人台啦

錄音啦

起碼唔係依家

應該算保守，所以聽到嗰陣先感覺怪怪地

你而家唔講等幾時 再大啲仲尷尬

個個老母都話自己後生果時好多人追嫁啦

避得就避

絲打有需要可以搵我

其實諗落都幾幸福
只不過做仔女既，會好困擾
我都聽過一次，D聲音真係好想嘔

樓樓主老豆老母都要朝聞返工架
比佢地早哦d扑完仲好
半夜扑一陣嘈醒你 忍朝返工又冇精神

可能真係個個老母後生都多人追

係初初聽會難接受

所以係時候戴耳機

咁你唯有繼續每晚重複聽拆包裝袋聲 然後又有叫聲

個腦一諗到佢地兩條肉蟲
真係隔夜飯都嘔埋出黎

我驚講完我尷 老豆老母又尷

肉蟲 笑死
不過係真係恩愛嘅

我ex都有講過佢爸媽夜晚會扑野，佢屋企仲要係木板間房勁應聲，完全聽倒哂 仲要啲dom就咁放喺床邊櫃，所以有時上去同ex扑野又冇帶dom都會偷黎用

人到中年仲可以晚晚啪啪啪真係難得

會唔會厹呃蝦條 當被人追

都係既 做仔女都應該感到恩惠
但唔洗比我知同聽啦
大叫不了

你老豆老母叫到咁大聲都唔方會尷尬啦 係我就4466咁拆掂佢

又幾方便 ex媽媽發現少咗個dom點諗

完全我心聲

以前都有呃蝦條依回事 ？

唔准屌我老母

其實佢地仲會搞至少代表兩老感情好 夫妻幸幸福福
總好過我家兩老完全唔搞 啲感情又唔係好
好羨慕樓主父母感情咁好

揾個伴侶肯成日陪你啪好重要

小學果陣試過夏天唔開冷氣聽到哂啲呻吟聲 永遠都係老母入房 無耐(老豆好早訓)就鎖門 過一陣就老母就出黎去廁所 本身係廳睇緊電視既我就死入房聽歌睇劇睇youtube搏聽唔到
不過 人到中年都仲咁有激情係好事黎 好難得架啦 細個覺得核突 大個左諗返就開心父母感情好

每對夫妻愛嘅方式都唔同嘅

咁冬天咪聽得仲多

屌 自膠 係冬天 到夏天好在我部冷氣勁嘈勁大聲 除左鎖門聲咩都聽唔到 而家屋企養左隻狗仔 老豆老母俾佢上床訓 就再無以上情況發生

老豆老母心諗:隻狗又阻住哂

Lm

絲打有冇男朋友
有你就會明點解會啪得咁密

用左兩三個之後突登買盒新返黎refill用左果啲
仲好記得佢地係用活色生香 果時淨係識杜記，見倒呢隻牌子以為大陸野，次次偷用都驚穿 後來先知百街惠康都有得賣

試過朝早返學 拎漏野返轉頭
佢地房門斜對面就係大門
咁岩佢地唔關門 一開門就見到佢地搞緊
我即刻關大門扮冇野
佢地又好似比人捉黃腳雞咁 搵被包住自己之後關返門扮冇野
最後拿拿聲拎完就走
個陣中一

有無問老豆點解前奏都無咁快撕包裝帶袋，教老豆屌閪

好後生

我試過係半夜瞓唔著
咁又聽到佢地撞門聲(我已經心知不妙)
咁橋我又少少急尿
我為左唔好打搞佢地兩老，忍左唔知幾耐尿之後
聽到佢地開門聲，阿媽出黎入廁所，再到老豆
過左唔知幾耐先夠膽去廁所(果陣真係膀胱都爆)

冇

好尷
之後你扮唔記得？

老豆做野唔使我教

早婚

孝順仔

見到老豆老母有時2.3點前後腳去廁所代表要洗乾淨?

細個有一次唔舒服 去咗老豆老母張床到同佢哋訓

訓到第二朝5 6點醒咗 feel到張床搖下搖下咁 仲有肉體撞擊聲

當時好細個但都知道佢哋係度扑緊嘢 唯有扮訓郁都唔夠膽郁

尷尬到 呢一世都唔會忘記

我都見過 但唔多

死狗公

老竇同老母做咪安心囉
唔通老竇老母出去搵第二個happy又係好事咩

去做ies啦 乖

佢哋喺房開咗咪？拆包裝聲都聽撚到

第一次見嘅印象會好深刻

笑撚死

係時候笠耳機聽metal 喇

其實有冇機會暗示佢地行埋個陣播下音樂分散下啲聲

以前搞野前關哂門都驚有聲傳出，都會播音樂開喇叭「辟」聲

屌你老母講龜話，
肉唔肉酸啲？
同啲支那人有得揮，
以偏概全，
天朝文化。

另類性暗示
想你快啲搵返個同佢地battle
好彩你係絲啫
如果係廿幾歲後生仔日日聽住
但又冇得啪 仲崩潰

係嘅 但佢地冇理過我感受

妳老豆老媽完場未？

唔識暗示

啲人成日話唔扑點有你、扑先正常
件事係好正常 但始終聽到親人做呢啲嘢真係會覺得不安

我細佬會慘啲

應該完咗 今次好靜

exactly

播套av同佢鬥大聲

11點幾都唔叫半夜 咁幾點先係半夜呢？會唔會係你問題？仲有啊 佢地唔洗翻工

原來有細佬
仲想生幾多個

起碼你呀爸呀媽夠體能呀 人到中年返完工仲有精力啪真係難得

你又帶條女返去啪咪打和囉super

屌你老母 呢個係狗公post黎架wor 樓主條on9又應撚哂先奇 你咪撚助長呢D風氣啦 好撚似5p論壇呀屌你老母 閪痕出去做雞啦屌 成班狗公圍住你係咪令你開心D呀屌你老母

我細個5-6歲左右半夜訓訓下教 聽到個廳好大聲女人叫聲 走出廳 見到老豆半夜睇av 果刻都崩潰左 果陣時覺得佢好對唔住我呀媽

好好奇你老豆係扑扑下中途著返條褲抱返你入自己房？
定褲都唔著鳩fing fing咁抱？

同我屋企一模一樣
明明我打半開房門又開哂燈，又開聲玩電話
唔係話唔理解，明知我未訓都啪到好大聲
到底佢地係想比我聽到佢地表演定覺得無所謂
仲要佢地訓廳，想去廁所都尷尬

咁好火

我以為係自己開post
一家三口去旅行 我訓一張床佢地訓第二張 佢地見我訓左就開始扑野 嘈醒左我 佢地好似feel到我醒左就入左浴室繼續
老豆第二朝就要扮曬無事咁問我夜晚有無醒過
真係好尷尬 有時見到老母都不自覺諗起佢地啲叫聲
btw 已經唔只一次真係好想死

好晏訓覺嘅我咪做咗仆街仔

搞到我依家訓覺點都帶住耳機聽歌
成日夜晚係屋企都搞 試過一個星期聽到三 四次 真係頂唔順

我都係 成日叫我同細佬落行行下 迫我地訓覺都試過 又係5-10分鐘 之後同你講既情景一樣 次次我都扯左 用力按住自己耳仔 唔想聽到

有邊個老母唔係咁講架

又好似係

媾唔到女都唔使咁偏激既

Instagram: billychunchun

Facebook: Kc Cheung

佢訓醒 唔知會點

執下個樣先出黎溝女啦

有冇唸過其實係你特登走去偷聽
做自己嘢算啦，唔好阻人扑嘢
而且仲要係阻自己老竇老母扑嘢
唸下都覺得好不孝

逆向唸，有得做=感情維繫得好
安心過你屋企日嘈夜嘈頂嘴又埋怨

還返部車比人啦

處男

正在追蹤 1,532 人

有個人唔俾佢Follow

樓主都真係好on9
扑野都唔撚比？
你第時唔撚好扑野呀生左之後
你老味駛唔駛為左你出去爆房呀

父母好慘
生咗個道德撚
扑嘢明明係生理需要
更何況佢哋係夫婦
扑嘢係好正常嘅事
但你居然要求佢哋扑嘢要偷偷摸摸
佢哋應該會寧願無生過你

細佬就正
但真係好撚顛，完全想像唔到老豆老母係自己隔離扑野
好唔尊重

出得e d po 樓主一定係女
仲要麻撚煩 攪一大餐都死魚個d

試下同老豆扑埋？

我記得細細個聽到呀媽喺房到叫，然後我驚係發生咩事，仲拍門問做咩呀

頭幾個cm根本on9但百幾正皮
樓主又冇話唔比扑，但唔好比佢見到聽到呀嘛屌你老母

點解仲要帶袋?
都停哂經啦

很想要吧

agger
我父母手都唔拖 分房瞓

聽到老豆老母啲叫聲特別覺得核突

樓主老豆一定好大隻靚仔

係 重要睇得出條友好撚無知咁

只有一個方法幫到樓主

就係調教樓主比老母更淫

咁樓主就會諒解到佢老豆老母

成件事樓主即刻合理曬

屢主父母好幸福，幾廿歲人仲咁砌得，難得兩個都鍾意

厹養殖場

係廳睇av，開到大大聲

妳已經三生有幸, 佢哋仲咁恩愛, 無出去各自搵快樂

你都痴撚線 唔洗訓咩

呂太

pmme

想睇老母圖

祝樓主一世無地方扑嘢

細個有同一經歷

大個知道左諗番起會係覺得好笑

未聽過, 但細細個試過第二朝朝早起身見到個馬桶入面有condom

樓主老豆好男人

仆街
刪左房門
原來真係會聽到紙巾聲?
咁咪比我屋企人知我同我老公啪過黎

樓主呢個post係咪想招sp？

早排有類似既帖
有巴打話佢出去廁所果陣見到老母幫老豆含撚
仲要成個含撚樣咁望住個仔
之後扮飲水縮返入房
佢老母隔左陣入房問佢見到d咩
巴打即刻扮話咩都睇唔到
老母話佢好嬲 因睇唔到碌大鳩

戇鳩扑野都唔比

其實老豆老母扑野好心就醒水落樓啦

屌 唔係掛

屌你老母唔係白種人就收聲啦

可能見你都大過女 呢d 嘢唔駛刻意隱瞞 始終都係屋企呢d 私人地方 如果嫌唔好意思 就係房開聽歌 然後開大d 聲
Btw 好羡慕你呀爸 年紀有咁上下 仲咁好精力 同埋有個咁配合嘅老婆 感情生活相當美滿

拆包裝袋聲都聽到您屋企個個係咩牆黎

kc仔咁飢渴
有冇巴打聊佢扑下野

試下督穿老豆d 袋

講漏左
屋企冇房門
用組合櫃間房
所以牆都冇

咁你呢

通常老豆老母無啦啦鎖房門就知咩事

暫時今日最痴撚線回覆

洗唔洗幫你手

認真，父母感情好係好事
總好過成日嗌交

好撚正佢老母

証明佢地感情好
好事
睇開D

每次聽到佢地禁粒的「摔」門就知咩事

2個就夠哂數

唔記得啦

至少你老豆老母會迴避

好事嚟嘅

戴耳機啦

細佬ho ball

屋企隔音差

你呀媽樣貌身材keep得好好？

之後點

咪係囉我想你地分享咋嘛

邊有咁快

恩愛之餘，對你都好負責任喎，唔會無啦啦咇個細佬妹你嘆，又唔知養唔養得起

馬桶

早排我老母婦科檢查
個醫生仲順便幫佢驗埋孕

老母一定好後生

麻木咗

老豆老母分房訓左十幾年
升中之後我又獨立一間房，而家一家3口一人一間房

我有幾個朋友見過我媽 都話佢靚

相

洗唔洗崩潰
你都on撚9
兩夫妻可以咁好感情幾難得呀

佢地唔扑野你先驚

我同我老婆都係廿歲頭生仔
宜家有試過樓主前半part

遲下會唔會到我個仔開post

樓主 做過朋友好嗎

如果老豆老母係後生 或者靚既話會唔會易接受啲？有冇巴絲討論下

冇話唔比

試埋後半part就會開post

始終都係老豆老母，應該唔會

有咩問題
我老豆老母莫講話扑野
而家分哂房訓又不瞅不睬
我情願佢地扑野

半夜開門咁大聲咪即係俾佢地知道我發現左 仲尷尬
加埋去旅行個時唔通佢地扑扑下我起身出去咩

唔關事 唔係接受唔到只係好尷尬

有無link

樓主好似幾乖幾pure
好想溝左佢

土地問題

所以乜都做唔到

你溝左佢就註定呢世無得扑野
到時掂下佢都話你性慾強

係咩

屈我

咁撚柒都沖出黎

留名睇厹留tg

聽到電腦入面叫床聲
仲細聲過老豆老母叫床聲
真係好難為情

連登仔真係好撚蠢

唔玩了，此post已完

有無係門口打飛機？

屌 真心
唔扑你先崩潰

電腦入面係老豆老母啲聲？

冇飛機

依樣真

你信唔信我話俾admin知，bam9你ac

當讚美

嗰時好細唔係好記得啦 印象中我呀媽話無事，結果我好擔心咁喺門口聽左好耐 後來確定呀媽無再嗌先放心 大個左先知咩事

你班柒頭玩撚夠未🖕🏻

諗起我fd話佢同兩老去旅行住三人房，之後佢晚上被趕出房一陣，因為兩老要搞野

邊個再po我啲相，我就話畀admin知

完

了

吧

如

無

柒少陣啦

意

外

從

今

該

開

你遲d咪又係晚晚趷起你個淫賤patpat俾人屌

好可愛

邊條傻鳩黎 推到佢比所有人認得

Kc囝都吾識，你真系好打好限

做乜撚野

不過其實快慾100%會遺傳 所以你一定係淫底
就算而家唔係 遲早肯定係

樓主其實係咪典線招SP

阿女，老豆知錯喇

今晚俾你入黎join 我哋喇

個post 幾溫馨

老豆老母性慾強
樓主開post 四圍揚

仲討論緊 睇黎大家精力都幾好 同樓主父母一樣咁好體魄

( Show Blocked User - kcjai )

劉馬車二世

今期我最紅，到我上位

輸就認 受靶就企定 快啲自動自覺
快啲停 我無乜耐性 唯有移動視覺
做事咁八婆 係咪被閹割 你死開 咪辯駁
一桿清你袋 麻煩請叫我 大時代 方展博

若果憎我 咪接近我
你地憎我 要小心我
宜家著緊火 你行埋黎緊左 世界又少咁個
我寧願樹敵更多 再多犯錯 都唔想食白果

你咪煩我 我地喺台上 你依舊企埋一邊
你要扮我 好難以想像 我諗要一百個十年
一支獨秀既考驗 等我一桿清袋 搞掂
Hater記住你終點 系我條起跑線

青山走犯 搵人捉kc仔

佢哋都幾努力比妹妹你

當你做左人地父母咪一樣會咁

睇到好尷尬

呢個 post 都幾多青山走犯

加入他們

咁都有得笑

係咪近親系列香港版?

可唔可以錄低幾十秒分享下

辣撚殺， 唔夠人講就block人

你無得同我架KC鬥啊

本來都唔想推
但係見你做厹做到打哂5p 字咁我唯有推一推

相？

戇撚鳩，
冇應過佢一句就話人唔夠講

樓主好慘，好多厹小學雞騎劫

diao唔阻你， 慢慢加油

你條垃圾淆底獸， 連同我講嘢都唔夠膽

無人想知你乜水啊on9仔，自推完未

sor，大家唔好再推了
好無聊又7
我之前控制唔到自己

屌完啦
想死

我好7
真係完

睇醫生啦

啊啊啊啊啊啊啊！！！！

樓主可能係耶穌

樓主幾歲？
咁撚幼稚

阻人扑野

喺門口罰企

你地慢慢啦唔使預我

我都覺

我想大家分享下姐

我覺得還可以

努力就唔會戴袋

騎劫我post

唔好諗衰野

我唔想又block人

俾你騎劫完我都想死

我冇唔俾佢地扑

嘈到你咪嘈到你囉 有咩問題
唔係要兩老出去開房避你下嘛

你老豆老母一星期搞幾多次

好似仲有心有力

Pmed

講下好尷尬姐

4 5次左右

精力充沛

痴撚線

連清水健都話痴撚線

有諗過佢地由sp關係發展到夫妻

你老豆老母一齊之前一定係周圍蒲嗰啲人

我就建議樓主驗下有無愛滋， 廢時自己奶左野都唔知

咁性慾強唔代表周圍搞嘅

有更高濫既可能 可能成日蒲
Check 下安心d

又性慾強，又話係靚女
都好難會乖得去邊

想問下樓主係咪好多手毛 ？

少到冇剃過